大圍有住戶確診

叫雞群組

大陸唔肯通關就係咁爆

行去call g 好近

輸入個案？

定老公中招之後中埋個個教師？

好似住大埔

好似女人嚟

明既明既

老公傳染

你地講撚晒